香港有個平行世界

點解今朝早可以咁多人精精神神咁返工？完全好似活係另一個平行世界咁 香港人，你地知唔知琴日發生咩事呀屌！醒下啦 港豬！